警方公布集會數字話只作內部用途

咁唔該警方下次唔洗周圍同傳媒講
費事大家誤會同時警方洩密啦。

下次傳媒其實唔需要提及警方公佈既數字。

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

內部用途公佈黎把撚，屌你老母

委任証呢？要佢報果d就唔報